陳同佳返台灣等於香港建國再同台灣建交

所以香港納稅人要繼續比錢陳同佳要住豪宅
日日打PS5養到佢百年歸老
認同請分享

當佳仔無利用價值既時候
佢就會喺安全屋被畏罪自殺